# BoardVK
Специальное задание вк на стажировку.

## Начало
1. Установите все нужные пакеты **npm install** или **yarn install**

2. Чтобы запустить проект выполните в командной строке **yarn run start** или **npm run start**

3. Откройте проект в **localhost:80**
